中意既人有中意既人

中意左佢一個月 出過街亦有身體接觸
岩岩先知佢都有中意既人 我可以點做

我鐘意個EX鐘意左就5年
佢鐘意佢初戀6年
其間我拍過一次拖
佢初戀後拍過5次
我係期中一個
點睇

加油巴打 女人係一種善變既生物 令佢改變啦

可以拍都已經好好架啦 好過我 未戀先失

佢好似都幾專一 我諗極我都諗唔到點令佢中意我
唉真係好灰

推

推推

你先一個月 其實好多變數
我已經比佢影響左好耐
依家算係朋友 我約佢出街食飯都肯
不過就重兵Feel 我會主動為佢做好多野

岩既好多變數 其實我同佢大家都互相約大家出黎食下野咁 不過我就好似已經入哂佢friend area咁 加上佢又有中意既人 我都唔知可以點 不過巴打你都搵下其他新目標啦

推推推

中你老母

點解你唔問下佢鐘意果個係唔係你

你鐘意個EX EX鐘意初戀
個初戀同你拍過一次拖

咁當你係男 你EX係女 EX個初戀係男
咁你咪係

我係咪Get錯左

好錯下添

呢條問題問出黎十成九都係我柒

屌你樓主你係有中意病 所以中二的人有忠義的人ok
Btw 中意左中出你老母

巴打 記住一子錯滿盤皆落索 我就係行錯左一步🤦🏻‍♂️
所以對你鍾意嘅女仔如果想改變佢先要改變自己嘅諗法
失敗乃成功既老母 男人唔失敗幾次 叫乜男人
得就得唔得咪做朋友 最緊要有勇氣同佢表明心意

中意左佢一個月 出過街亦有身體接觸
岩岩先知佢有男朋友 我可以點做 中

多謝巴打 我已經表達左我心意 點知佢有男朋友

同我一樣 屌